邊個話撤回就收貨，邊個就係鬼！

不服來辯
講 撚 完

【長期抗爭】最簡單有效嘅日常抗爭

［幫手推］隔離熱門po話撤回條例會令下次遊行失去一大班和理非喎

五大訴求 缺一不可

理撚得佢撒回定切腹，五大訴求依然係缺一不可，唔好搞到成版都係呢啲 post，唔係就中晒計